[又開波]Trump拒絕再確認伊朗遵守核協議

Iran nuclear deal: Trump vows not to sign off agreement

又多一個奥巴馬時代留低嘅外交legacy比Trump undo咁劑

isis, 北泡, 支那, 全球嘅恐怖分子基本都係obama坐大

事實上trump今次真係做得岩

拎左膠和平獎

因為係共和黨眼中
伊朗deal只係ban左伊朗唔比發展核武
但係伊朗無左核武都仲好有威脅性

咁快解除Sanction只會係養虎為患

佢嘅生意會唔會從中獲利

仲有支持同性戀 呃like
左膠總統實事就唔做 由得伊斯蘭教周圍搞搞陣